老老實實 沙拿睇落廢過2和比

你就收嗲啦
國難當前仲開廢po

真非洲球皇 2&B

iwobi好能勁喎...

蓋清又想燈

咪影衰2和b

早安

Sick ball

又毒食

唔明點解一直都係沙拿排過過文尼

文尼>沙拿

沒有埃及 哪有文明

埃及美斯梗係先過死黑鬼啦

文尼癲能到tackle都玩埋 兩下靚截

2和b>沙拉>>>>>>>>>>>>皮皮

好全能，頭鎚又勁...

順便吹奏牙早安 性價比之王 牙里臣返去踢後備算

米拿先癲

文尼先勁 全能到呢

場場神救

蓋ching燈完一定勁
蘇9就係例子

開頭場場派膠 而家好有信心

阿你信醫返都哂藥費

跣腳受傷抖兩個月